ยืนยัน
FacebookMessenger
เตรียม
ใช้
รหัส
endtoend
กี่
เดือน
ข้างหน้า
Facebook
เตรียม
ใช้
งาน
ระบบ
รหัส
endtoend
สำหรับ
Messenger
ป้องกัน
อ่าน
ข้อความ
บุคคล
สาม
สำนักข่าว
TheGuardian
รายงาน
ข่าว
อ้าง
ข้อมูล
แหล่งข่าว
Facebook
กำลัง
พัฒนา
ระบบ
รหัส
endtoend
ระบบ
Messenger
เตรียม
ใช้
งาน
กี่
เดือน
ข้างหน้า
รายงาน
แม้
Facebook
ใช้
งานการ
รหัส
endtoend
Messenger
ฟีเจอร์
ค่า
เริ่มต้น
ผู้ใช้
ต้องการ
ใช้
งาน
คาด
เหตุผล
Facebook
ใช้
งาน
ค่า
เริ่มต้น
Messenger
ฟีเจอร์
machinelearning
ต้องการ
ข้อมูล
ผู้ใช้
ที่มา
CultofMacTheGuardian

